严惩印度！罢吃咖喱！滚出中国！

印度不知好歹居然入侵我国领土！我在此呼吁大家以后都不要吃咖喱饭、咖喱鸡、咖喱牛、咖喱羊、咖喱猪！一切咖喱的东西都要罢买罢吃！